意大利疫區超市被掃清光

睇怕遲下南韓都會.....

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

Failed state

等睇新加坡官員批評無腦

睇班行山友，我諗好快我地都要搶多次

Monkeys see monkeys do 意大利文點講

咪傻
冰櫃搶極有限
其他要搶一早搶完

被當地華人搶晒

可能意大利好快都出現搶劫廁紙

咁民眾又無辜既 引起恐慌 最大源頭係政府無能姐

支持民眾搶comdom

南韓肯定係搶午餐肉

我地新加坡人唔可以做啲咁白痴既行為

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

班意粉終於知道殺到埋嚟

新加坡夠唔撚夠膽話意大利係垃圾國家？

鬼佬都搶廁紙啦

坡狗:Monkeys see monkeys do

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正常反應，睇親災難喪屍片都係咁，大驚小怪

公仔麵

鬼佬做=預防萬一，好有責任感呀
香港人做=on9仔呀

一個意大利, 一個西班牙, 一個法國, 全部垃撚圾拉丁民族

意大利=歐洲支那

將篇新聞改一改個國家名就係新既新聞

明明自己國人都搶緊 仲可以笑鳩人搶 坡佬世界第一on9

連登班五毛出嚟未
條垃圾四洲紫紙出嚟未
幫佢講埋
肯定係班無腦弱智香港人去意大利搶晒
香港人，抵死

可唔可以將坡佬篇野cut 左香港個part send 比意大利人品評下

其實佢地呢個時候清貨都好正常

本身住得遠冇咩鋪頭買到野，每次出去買都大量買

今次有武漢肺炎
個撚個緊係想再縮短出街買野
再加埋一次過咁多人有咁既意欲
變相清貨

月頭去首爾啲野多到爆

人性搶野正常不過
係連登仔先吹奏鬼佬日本人唔會搶野

新加坡表示香港人做咩都係冇腦同埋弱智
就算意大利人同啲hongkies一樣喺到搶超市貨品都係有腦過班hongkies

#thankyou china tag

支那害地球

意粉國開始有危機感,好事
之後反支

white trash

仲有連登班五毛都表示認同
日本意大利人搶廁紙：睇唔到
香港人搶廁紙：低質弱智無撚腦、香港人唔配民主、香港人抵死

人地買齊野可能就唔出市區
香港撲完口罩搶埋廁紙就去行街食飯行山

個個高級口罩咁

failed state

佢車上面最多得3包，其他個d野飲黎，你睇下某d香港人成車都係裝紙巾，買到拎唔到為止

新加坡出聲未呀
李顯龍呢屌你

新加坡陳乜叉：Italian are idiot

回力鏢

佢地最撚鍾意踩香港人唔配民主同話香港人抵死

唔搶多D，下次返嚟嘅厠紙會平D咩？

點會美國人直頭拎把槍出超市買嘢添啦

又話鬼佬唔戴口罩嘅

呢句真
再配合埋早排人人屌林病唔封關就會好大鑊 死得人多既言論
香港應該好多人都係精神分裂

加埋嚟整部隊鍋

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

意大利等緊新既墨索里尼打救佢

人地d屋起碼成千呎
好多有花園

香港d樓監倉咁細

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

得果幾包叫搶....睇下香港果D先啦

美國人black friday為咗平搞到同人大打出手：睇唔到
日本意大利人搶廁紙：睇唔到
香港人搶廁紙：低質弱智無撚腦、香港人唔配民主、香港人抵死

呢班五毛你講咩佢都照屌香港人架啦

支那人搶貴
你唔買
遲D要比支那炒家

嗰陣屌香港人喺超級市場掃貨嘅出嚟
快啲屌埋意大利人

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界

蝗蟲咁款 到過嘅地方寸草不留

五毛嚟架
只會屌香港人
屌意大利人又無錢收

個個唔搶啲貨返得切就無炒價出現啦

香港啲辛辣麵無人搶運返韓國賣

其實係支那人嚟

你戴口罩你有病毒

on9盲目咁搶驚死冇咪你呢d，搶紙巾到而家1個月都冇，你而家行出街睇吓仲係咪好似口罩咁缺貨？
藥房放到成街貨賣唔撚出呀

果次咪解釋左，佢根本唔係串緊香港、係叫自己國家唔使搶之麻

鬼佬住得遠，買得多好正常

香港人買多得 = 低賤民族

一鳩樣

上個禮拜先話要keep住香港人個身份認同，跟住個幾日就成堆人無啦啦係咁話香港人同支那人無分別，係咁屌仲有幾隻澳狗乘機走過嚟屌

好似香港

意大利會唔會成為歐洲嘅終國

Le scimmie vedono fare le scimmie

呢次真係可能唔關大陸仔事

有冇支那人舉起I’m not a virus

死到臨頭先識驚
d鬼佬真係

你估香港咩，任屌唔嬲

意大利奶咗咁耐共
Karma 又到了

全球大洗牌

杜文澤 yellopenrice 嗰個深黃意大利人講
意大利啲人係藍屍底
乜鳩都唔理 淨係話支那好

五毛：意粉佬也是中國人，都係會搶廁紙

簡體生物 就是 世界的癌症

其實好正常 根本一般人 都會咁做
無分國籍

係咪又要俾新加坡話白痴

香港白鬼：意大利佬overreacted

問題係當初搶嘅原因就係有人放流料話無貨返

五毛：又係香港

我d外藉同事都開始驚

Italians are idiots
Monkey see monkey do

信政府，唔驚！

gelatio monkalato gio gi golliando

做咩咁講

香港領先全球

唔帶口罩白鬼：Am I going to die now?

唔係講笑，當地2月開始已經有大大小小排華情況，有舊同學嫁到Treviso居住，呢掛出街都被人離遠指住屌(但d人又唔敢行近)，要個白鬼老公陪住出入至比較好少少。

知唔撚知買廁紙同搶廁紙嘅分別？唔知就睇下香港代表

坡狗唔出聲?

其實行山有咩問題 行山咁空曠都傳染到 你一早落街都傳染左啦 柒頭

冰同櫃我都識，加埋一齊就唔撚識

你呢種唔知五毛定傻西真係好撚仆街 外國人做就正常 香港人做就無知抵死 仆街

點解要戴豬咀當口罩？

鬼佬上司問左我兩個
冇病做咩戴口罩

個撚個屋企幾千呎咩 弱智仔

同日本人唔食三文魚一樣道理

唔買多d果個一定係on9

咁咪就係自私囉，
一間屋一兩條點都夠頂啦
香港人就係執輸行頭慘過敗家

金莎都無晒？

政府奶共咪要付出代價囉

佢地d鬚根會唔會比位d細菌入

掃晒意粉 pizza

都係罪惡之國，好危險

乜撚嘢都可以link去唔配有民主
連笑班狗奶嘢都可以，黃絲水平咁低乜乜乜

好快到全球都係咁 thanks支那

唔知才子點睇

ok, nice to meet u, where r u from?

你哋搶哂都唔好俾支那仔搶到

呢兩日真係唔少五毛帶風向 前兩日開始屌日本 韓國 意大利 今日又屌番香港

其實香港人做咩野五毛都可以講到香港人唔配有民主 中共同五毛就係唔想香港人有民主

Btw次次都有真心膠兒登狗俾五毛帶到風向個下先好笑

發覺到呢幾日不停有一班帶風向去屌日本仔

意豬

班走狗夠彊批，我去武漢玩十日比佢睇呀

咪又係一樣

大帽山仲多人過旺角，隨地口罩垃圾唔易中？你戇鳩㗎？

啲鬼佬開始驚啦

特別係啲女post
好似上腦咁比人帶話題

咪一鳩樣.jpg

成個大帽山都係人咩屌你老母 多人過旺角 你個腦裝撚晒屎咩

可能好多兒登狗現場中真係連拖都未拍過

不過佢地連正常獨立思考能力都無個下真心難頂

次次俾班五毛講多兩講就一齊和應

搶資源係因為唔想出咁多街受感染，而唔係因為怕冇貨，新加坡笑人其實太膚淺

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

個山仲多人過市區條街喎on9

唔好意思🙏🙏借一借個位
知唔知道點解以加一定要幫襯黃店！

超過日本

有冇人做意大利文文宣？

重有啲意人支持Mussolini

意大利嘅經濟要靠Luxury fashion, 呢樣嘢冇辦法。一日意大利要生產咁多Made in Italy嘅袋，一日就要需要大量支那工廠。意大利每一個村都有支那人開嘅成衣手袋代工廠，入面全部係支那勞工。

你唔洗咁樣起我底屌鳩我五毛
入面講到明，係想手足有定心理準備戴豬咀有咩壞處
我亦講明有好處

從來每個人都有佢做法，我只係想大家諗多一層

而我呢段野都冇吹捧外國人，只係講個事實都要比你屌，的確佢地平時買餸都係一堆
唔通密密揸車出黎晒時間晒油錢咩

同香港一模一樣嘅！

日本仔搶口罩條片

三張相瞬間解釋 意大利疫情點解超越香港

冇人suppose到成山人
之前恆生mt行山都冇人屌依個point
咁依家知多人咪唔去囉

鬼佬都係一鳩樣 ,仲要無危機意識, 而家驚到腳震
香港比起上黎已WIN 10倍

唔肯果斷封中國人就咁

牙朗點算

意粉國既防疫野[

南韓大邱市/地區嘅超市唔係怕 「遲吓」 被清架
係 「已經」被清咗架

汁:

首爾出事未

黑手黨搶廁紙

部隊鍋好撚勁
生活好果時係韓國人既名貴上菜, 生活差果時又變左韓國人既走難捱苦菜式

好多failed state

大邱係因為被封市所以市民恐慌

首爾呢ㄧ刻就應該未出事
韓國人新年、中秋送禮都係送午餐肉、食油禮盒d實際嘢 - 始於人哋都係處於備戰狀態
糧油雜貨嗰d個個屋企反而有貨
鮮肉、蛋、奶、菜就真係重點被掃對象

巴打韓國住？依家首爾整體咩情況？

聽講tom cruise而家喺意大利拍緊職業特工隊7
唔知佢有冇搶埋一份呢

咩年代 仲av畫質

西班牙先係

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

我以前係韓國住過吓 依家就有親戚住喺嗰邊
首爾仲未聽到有ㄧ太大異樣
同埋依家谷喺大邱爆 首爾未feel到真係唔奇

同埋韓國d人 老中青普遍都係有種信命多過信科學嘅現象

當年MERS 我班韓國fds同佢哋d屋企人 大部份都係覺得有咩好戴口罩 整定係你中 戴唔戴口罩都會中㗎啦。。。 我當時戴口罩仲被人笑

香港市民大眾 日常生活防疫意識 其實真係被SARS train 到好高

screen cap 再screen cap 係咁上吓
所以咪補埋原圖link囉
將就吓啦

根本全世界都係咁
係班傻西官以為好出奇

屌啦媽呢啲思想真係等大爆發

首爾人口咁密集，好快出事照咁推斷

家陣仲要就開學，班大劣人一到就，全間大學唔駛要

南韓人好快點買，否則太遲

意大利 部分足球比賽都暫停左

唔知有冇意大利文巴打

新加坡條撚屌

要解釋係中國政府隱瞞
連累香港
其他國家亦因為奶共 而禍及國民

咁啱樓下打到你塊面啪啪聲

World war Z

新加坡繼續笑香港人啦 睇下邊個笑到最後

我地香港人都有戰備狀態
過年會送嘉頓雜餅

屌 笑咗

泡菜同海帶

唔識佢
不過都覺得好好笑

山腳已經好多人

證明香港係走前人一步

外國唔會賣支那劣質口罩嘛

終於感受到比其他人行得太前係點
別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

大陸幫法國lv買野湊夠個貿易數 咁都未見巴黎出現病毒真係幾怪

排🐷啦，屌你

咁好似天氣熱咗，隻病毒玩唔得太耐

點解冇人要撲出黎笑意大利人其實都係同支那人同種搶物資？

朋友前晚睇網購店 已經比人掃緊
公仔麵都開始有炒價

Zomble發源地

你屙成年屎都用唔到咁多廁紙

祝廁紙屋條撚樣抆屎抆到生痔瘡

係metro唔見有人戴口罩

估唔到外國人都咁撚on9

好慘支那累全球

痰得菜幾時出黎護主

意粉國奶共有報應

點解冇人要

好在jaco黎左香港

睇下咩山架姐，座座山都多人咩？
睇兩張相就成個連登屌晒鬼

你地小心被變崇意撚五毛分化撚踩港撚

你無睇咩隻隻麵比人搶，
犯搶剩好多辛辣麵

其實清潔都會用廁紙只可以用黎紋屎？

玻狗出兩句聲品評下啦

Chi-ga-pore

南韓唔會 因為d超市係唔會開 d人唔洗出街買野 全部online shopping 我用緊

push

我住apulia 好似無咩影響

我睇過
但係咩原因啲人唔搶

唔知呢，唔止一間係咁